7.28 上環之役 （討論）

其實一直都無唔理7.21 上環前線

哩幾日以嚟 唔只連登 我係ig story都見到大家有留意「無預警開槍」「射頭」「催淚彈幾連發」「橋上開槍」「14人入院1人仍危殆」「銀髮族保護」「警方開大燈防影相」好多好多 數之不盡

但大家係咁出post叫人唔好唔記得之外
又有無討論多啲 7.28上環 嘅方向？

無討論就無發展 無發展就無凝聚
想問下
1）7.28有無入紙申請？定直接踩去？
2）集合地點？圍堵地點？
3）預計發展係似 圍警總 定 上水/沙田之役？
4）...

同埋 再次強烈建議 前線要大家整個tg group
只for係前線時加人入group
不作網上加入安排
哩個group for真係企過前線嘅人討論日後嘅戰略
唔係for即時戰況討論
係for日後 for日後

我地前線好寶貴 必須要有一個谷 圍內溝通
提防有鬼 只接受前線即場加人

-
以下開放討論

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

推

不還拖咁癲？

元朗同西環分咗兩日喎

7.28MTR叫上環 西營盤商舖關店

未確認